
                      OMFG...lo malo, que a pesar de llevar detrás 5 películas previas, la mayor parte del metraje es prólogo. Salvando eso...JOOOOOOOOOOOODEER!!!!!!!un puto espectáculo insuperable. En la misma secuencia: Stark volando entre naves alienígenas y reventando a todo cristo, pasa junto a Hawkeye que con una flecha explosiva destroza un edificio repleto de Chitauri, el Capi recorre 500 m en una avenida esquivando disparando y lanzando el escudo, Thor levanta el Mjolnir hacia el cielo y destroza un autobús con 100 rayos y Hulk...en modo destroyer absoluto. Sin aditivos. BRUTAL.BESTIAL.ÉPICA Que coño haces en tu casa todavía???
        
            